---
publishDate: 2024-05-06T00:00:00Z
title: Playoffs 2023/2024 für den HDCG 1
description: Spielbericht über die Playoffs 2023/2024 des HDCG 1
excerpt: Spielbericht über die Playofss 2023/2024 des HDCG 1
image: ~/assets/images/gallery/HDCG1/2023-2024/playoffs/playoffs1.jpeg
category: Spielbericht
tags:
  - sda
  - hdcg1
canonical: https://hdcg.ch/playoffs-2023-2024-hdcg1/
---

import GameScore from '~/components/widgets/GameScore.astro';
import HDCLogo from '~/assets/images/HDC_Logo.png';
import AaretalLogo from '~/assets/images/gallery/clublogos/Steel_Darts_Aaretal.png';
import LuzernLogo from '~/assets/images/gallery/clublogos/DSVLuzern.jpg';
import PilatusLogo from '~/assets/images/gallery/clublogos/DCPilatus.jpg';

## Playoffs 2023/2024 für den HDCG 1

<GameScore
  home={{ name: 'HDC Gelterkinden 1', logo: HDCLogo, score: 6 }}
  guest={{ name: 'Steel Darts Aaretal', logo: AaretalLogo, score: 8 }}
/>

<p>
  Am Samstag durfte unsere 1. Mannschaft an die Playoffs zur Qualifikation für die B-Liga der SDA. Voll motiviert kamen
  wir um 9.00 Uhr an und begannen sogleich mit dem Warmup! Nach kurzer Unterweisung durch die SDA über den Spielbetrieb,
  ging es auch schon los! Wir starteten gegen das Team von [Steel Darts Aaretal](https://www.steeldartsaaretal.ch/).
  Leider waren die Checkout-Götter nicht auf unserer Seite und wir verloren das Spiel mit 6:8…!
</p>
<GameScore
  home={{ name: 'DSV Luzern', logo: LuzernLogo, score: 8 }}
  guest={{ name: 'HDC Gelterkinden 1', logo: HDCLogo, score: 4 }}
/>
<p>
  Im 2ten Spiel ging es dann gegen die bekannten Gesichter des [DSV Luzern](https://www.dsv-luzern.ch/). Auch hier
  wieder Doubletrouble, und das Spiel ging 8:4 an Luzern…
</p>
<GameScore
  home={{ name: 'HDC Gelterkinden 1', logo: HDCLogo, score: 8 }}
  guest={{ name: 'DC Pilatus', logo: PilatusLogo, score: 3 }}
/>
<p>
  Im 3ten und letzten Spiel durften wir den [DC Pilatus](https://www.facebook.com/dcpilatus) kennenlernen. Für beide
  Team's war es schon entschieden, somit spielten alle viel lockerer und bei guter Stimmung, infolge dessen waren uns
  die Dartgötter wieder hold, und wir konnten doch noch ein Spiel für uns entscheiden!!! So ging ein toller Darttag
  versöhnlich für uns zu Ende! Wir bedanken uns beim [DC Brugg](https://www.dartclubbrugg.ch/) für die Gastfreundschaft
  und die tolle Bewirtung und freuen uns schon auf die nächste Saison!!!
</p>

![Playoffs 2023/2024 Bild 2](~/assets/images/gallery/HDCG1/2023-2024/playoffs/playoffs2.jpeg)
![Playoffs 2023/2024 Bild 3](~/assets/images/gallery/HDCG1/2023-2024/playoffs/playoffs3.jpeg)

#### Links

- [SDA](https://www.darts.ch/)
- [Steel Darts Aaretal](https://www.steeldartsaaretal.ch/)
- [DSV Luzern](https://www.dsv-luzern.ch/)
- [DC Pilatus](https://www.facebook.com/dcpilatus)
- [DC Brugg](https://www.dartclubbrugg.ch/)
